唔支持槍手行為嘅人，入嚟講下有咩更好嘅方法解決伊斯蘭問題？

見到好多人都話唔應該以暴易暴
但問題係你報唔報復都好，伊斯蘭激進派都係會濫殺無辜，都係會當異教徒係非人類
咁到底要點解決加入伊斯蘭？

個人來講冇
政策來講有

政策係指反移民？
但問題係左膠又話咁樣侵犯人權喎

咁小人入嚟嘅？
出面明明群情洶湧咁屌連登仔冷血架啵

先整個危害國家安全, 再大規模咁排走某一類移民

其實無得話支唔支持
可能只係無得揀
槍手經歷過Muslim襲擊
俾人哈到上心口先咁做

如果我係當地人 有恐怖份子霸住我地方 又渣住支槍殺細路 強姦女人
我都會咁做啦

有得揀你估佢想做法西斯咩
喺屋企做吓鍵盤戰士唔好

個恐怖份子都唔係當地人

居然得咁少反對者人入嚟
係咪可以理解做果班人根本為反而反？

上連登開po

好恐怖 連登仔已經偏激到連大屠殺都贊成 簡直禽獸不如

平時笑支那人/ 賽跑冠軍比車撞既po 幾千正皮又唔見佢嘈
今次就話「冷血連登仔教壞細路」
偽善到

你見無乜人回就知佢地係駁唔到

香港人就係賤

比人踩到上心口都唔敢以暴易暴

淨係識話暴力係唔岩

老實我覺得槍手無做錯

咁拉登都冇錯

有
學支那攪再教育營
迫佢哋食豬肉
唔肯嘅
迫佢哋同豬隻交配

叫班左膠融入MUSLIN 之後
覺得無問題再講

黨係管"中國人"真係有一手
外鬥外行 內鬥內行
唔係講少

英國佬好似都餵過豬油比印度略撚食

回撚

拉登 係 境外攻擊有得討論, 不過美國成日玩代理人戰爭, 遲早被人恐襲

但呢單係境內KO伊斯蘭喎

寧枉勿縱

咁民主社會就係投票㗎啦

係咪有咩證據顯示基督城清真寺啲人有暴力激進主義？

否則以暴易暴點樣立論？

又係
如果佢去返澳洲搞襲擊成件事會make sense d
(雖然殺人已經好唔make sense）

咩叫”有更好既方法”解決?
咁我想問而家個槍手呢個係咩辦法?
係咪想靠殺黎KO晒係西方國家既各muslim移民?
而家大屠殺出黎效果muslim人口少左幾多?
幾十個?對淨底既muslim有咩影響?
人地係會更團結覺得其他白人害佢針對佢定係會被個槍手嚇到會主動融入社會?
社會大眾有咩反應?係會爆多幾百幾千單槍殺直接KO晒以十萬計既muslim移民?
定係可能爆多兩三單彷效者，血洗多五六單清真寺
跟住又有兩三隻muslim報仇周圍放炸彈，入教堂擲菠蘿?

所以咪問你有無更好嘅方法，而唔係一味話暴力唔work

我地連基本嘅每日150人都未解決到
仲講咩解決人地嘅問題

全都出自政制問題，將來香港都係咁。